管浩鳴稱一切可以做的事情都已做 現在只有等台方通知

管浩鳴稱一切可以做的事情都已做 現在只有等通知

台灣殺人案死者潘曉穎的母親到政府總部外，讀出遞交予保安局局長李家超公開信的內容，包括對他未有回應訴求感到極度失望，亦提到希望疑犯陳同佳珍惜為他認罪求情的機會，盡快本星期五之前到台灣投案自首。

協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴，在與傳媒通訊平台中回應可否本周五前赴台及面對甚麼阻力等，他表示相信一切可以做的事情都已經做了，現在只有等通知，如果台灣律師有進一步消息，會再通知大家。

他較早前證實，陳同佳至今未能取得入台簽證，又說當時接獲當局回覆是「暫時不能接受申請」，又指對方沒有要求申請人親臨櫃檯申請。

管浩鳴上周被傳媒拍攝到帶同文件到位於金鐘、辦理港人赴台入境證的台北經濟文化辦事處。他其後回應查詢表示，正處理私人事情，不便透露情況。

瀨浩鳴

放人未做

落地簽證啦

一班天真嬌
最開心係佳仔 唔洗去死

冇心情唔去

管浩嗚做了一切

想人同個自由人殺人犯一齊搭飛機咩